Ik speelde de onschuldige en beweerde dat het uiterste intimiteit bestond; maar toen ze probeerde uit te vinden of het wat was gegaan ze bedoelde echt, ik gaf zo'n onschuldig karakter aan onze intimiteit dat ze was behoorlijk overtuigd van mijn grondige onwetendheid van alle erotische tendensen, en ze werd meer vertederd door haar manier van aanpakken Ik?
Harry en ik waren het eerder eens geworden nadat ik hem iets had toegezegd bijzonder frivole opmerking, zou hij de eerste gelegenheid bij een a moeten grijpen struikgewas om verder te gaan en zijn mama te alarmeren door zich om a te keren hoek.
Onze list slaagde.
Ze haastte zich onmiddellijk om te volgen de cursussen.
Zodra ze de hoek om was, trok ik mijn gereedschap uit, nu bij volle tribune, en plaatste me zodat zij zou moeten zien wanneer zij terugkwam het volledig ontwikkeld, terwijl ik ervoor zou zorgen niet blijkbaar haar te zien, maar wees gericht op plassen.
Tot het uiterste van mijn wens viel het uit.
Ze had haar zoon gezegd te stoppen en keerde terug om met mij mee te gaan.
Mijn ogen worden gedraaid naar beneden liet niet merken dat ik op haar lette, maar Ik kon de onderkant van haar petticoats zien toen ze de hoek omsloeg, en ook dat ze plotseling tot stilstand is gekomen, wat op dit moment moet zijn geweest ze zag de edele proporties voor haar.
Ik heb ervoor gezorgd sla mijn hand een of twee keer naar voren of achteren terwijl ik plas en dan schudde mijn lul opzettelijk en legde de hele lengte en breedte ervan bloot het voor een minuut of twee voordat ik het dichtknoopte, gedurende welke ik kon zien ze stond volkomen stil, geroot tot waar ze eerst was gestopt.
Na Ik had een knoop gemaakt, ik bukte, blijkbaar om mijn schoen te binden, maar in feit om tijd te geven om te veronderstellen dat ik haar niet eerder had gezien nadering.
Dus toen ik opstond, stond ze al aan mijn zijde.
Er was een vloed op haar wang en een vuur in haar oog dat liet zien dat het aas was inslikken.
Mijn rol was om de perfecte onschuldige te spelen en behoorlijk te lijken bewusteloos dat ze me heeft gezien.
Ze nam mijn arm en ik voelde dat haar hand trilde.
Ze leidde me mee, haastig eerst, totdat we bij haar zoon en nichtje kwamen.
Daarna ze werd ongewoon vertederd in haar manier om mij, het maken van dergelijke opmerkingen zoals ze dacht dat haar zou laten zien dat ik niet zo onschuldig was als ik keek, als mijn antwoorden waren met haar verwachtingen gesprongen.
Maar ik was ook in werkelijkheid ervoer haar niet in natura terug te betalen en eindigde in haar te laten geloven dat ze een perfecte maagd had om mee om te gaan.
We liepen verder, dat was ze klaarblijkelijk veel bezig, soms een minuut stil of twee, en dan zachtjes op mijn arm drukken, zou ze er een paar maken vertederend vleiende opmerking, waarop ik liefdevol maar zou kijken onschuldig tot haar gezicht om haar te bedanken voor haar vriendelijke mening.
Op deze gelegenheden haar ogen schitterden op een eigenaardige manier, en haar kleur ging en kwam.
Na een tijdje liet haar hand mijn arm en rustte op het tegenovergestelde schouder, in een half omhelzing, die warmer en warmer werd, haar gesprek werd meer aanhankelijk.
